射左二千幾粒催淚彈都攻唔入既中大堡壘，今晚主動棄城

吐露港公路要回復順通lu

同你講 你依加即刻收皮

你jm9?

我jm10添 係到講晦氣野有咩用
請善用不推文回覆

棄守嘅贏

聽日你返工？

齋up分化無point一律block

都唔知你地有無份打，成班冷軍
我同team人守左一日，你而家話棄
當人condom?
我屌你老母